454334
5228
Tập này nói về việc Sonoko muốn thử thách anh chàng người yêu Kyougoku Makoto - hay thực ra là vì Sonoko muốn có được một buổi đi cắm trại lãng mạn cùng với người yêu giống như phim tình cảm, nhưng thật xui xẻ lại vướng vào một vụ án mạng, rồi lại bị đe dọa đến tính mạng. và rồi anh Makoto xuất hiện cứu nguy cho chị Sonoko,cùng với chị Ran đánh bại hết cả đám côn đồ.tóm lai anh Makoto ngay het xẩy luôn,giá mà anh bỏ kính ra  chắc là đẹp hơn đó.                                                       P.S:mình cũng phải cám ơn anh giao hàng đã nhiệt tình đội mưa đến giao cho mình gói bưu phẩm này.
5
1050004
2016-06-21 21:44:30
--------------------------
391744
5228
Vụ án nào của tập này cung ly kỳ và thú vị. Giải thích cặn kẽ mọi chi tiết. Tác giả đưa vào các chi tiết đắt giá và quan sát tỉ mỉ hơn. Vụ án cuối cùng không được đầu tư lắm mà chỉ nói lăng nhăng chuyện tình cảm. Nhưng anh chàng người yeu của Sonoko quá tuyệt vời. Ngoài đời có không nhỉ ?
Anh chàng này hơn hẳn Shinichi và Hattori về bề ngoài ấy chứ. Đưa vào tình cảm cũng vui nhưng mình thich nói về vụ án nhiều hơn. Dù sao chỉ là sách cho thiếu niên mà minh thì già rồi nên không hợp chăng ? 
5
535536
2016-03-05 19:49:04
--------------------------
375842
5228
Tập này phải nói là một trong những tập hoàn hảo nhất trong bộ truyện, nhất là khi Ran và Sonoko cùng nhau đi vào rừng cây lá đỏ để tìm chiếc khăn tay. Một điểm nữa cho anh chàng Makoto khi từ bỏ trận đấu chỉ để theo dõi Sonoko và bảo vệ cô nàng không bị nguy hiểm, điều đó chứng tỏ anh chàng xem cô nàng là nhất rồi. Cặp Sato và Takagi cũng làm cho bạn đọc phải "điêu đứng", đứng ngồi không yên khi hóa trang thành cô dâu, chú rể để bắt tội phạm, mình cứ nghĩ hai người sẽ cưới nhau thật không. Dù không có bọn áo đen nhưng vẫn hay lắm nhất là hình vẽ quá đẹp, bìa sách cũng vậy.
5
13723
2016-01-29 12:41:28
--------------------------
362152
5228
tập 52 thêm một lần nữa làm tôi say đắm vẻ lãng tử và cực ngầu của chàng trai Kyougoku Makoto, với những cú đá thần sầu và tình yêu sâu đậm Makoto dành cho Sonoko, tập truyện như nối tiếp phần nào của bộ phim Momiji mùa đông lãng mạng. Chiếc khăn tay đỏ trên những nhánh cây phong đã rụng lá phải chăng là một biểu tượng tình yêu của bộ phim ăn khách và cũng là biểu tượng của sự dũng cảm hi sinh trận đấu của mình để đến bảo vệ Sonoko của Makoto? Conan lại bị cuốn vào những vụ án và câu chuyện tiếp tục được viết tiếp.
4
362041
2016-01-01 13:26:39
--------------------------
170440
5228
Nhắc đến tập này nhớ ngay đến anh đẹp trai tên gì đấy,ban trai sonoko,à makoto.không ngờ một cô nàng như sonoko lại có chàng người yêu đẹp trai còn võ giỏi nữa.trong chuyến tham quan hậu trường bộ phim lá đỏ mùa đông,conan ran và sonoko bị cuốn vào một vụ án mạng tưởng chừng đơn giản nhưng đến phút cuối lại không đơn giản tí nào.lúc đọc truyện thấy cái bóng đen tưởng hung thủ hay ai đó xấu xa hóa ra là makoto dựng lều ở đấy để theo dõi sonoko.trông mạnh mẽ thế mà cũng tình cảm,lo cho người yêu chứ nhỉ! bỏ cả trận đấu quan trọng cơ mà.
4
586877
2015-03-20 00:02:04
--------------------------
